artigo dezessete em caso de litigância de máfé a a associação autora e os diretores responsáveis pela propositura da ação serão solidariamente condenados em honorários advocatícios e ao décuplo das custas sem prejuízo da responsabilidade por perdas e danos fecha aspas abre parênteses retificado no d o de dez de janeiro de dois mil e sete fecha parênteses
